# Fundamentos

Compreender os conceitos básicos é fundamental para construir uma base sólida de conhecimento em programação.

Se você está buscando aprender os conceitos básicos de Java, existem recursos online excelentes disponíveis para ajudá-lo a começar. Aqui estão algumas sugestões para explorar

+ [Basic Java Syntax](https://www.geeksforgeeks.org/java-basic-syntax/)
+ [Learn Java in 14 Minutes (seriously)](https://www.youtube.com/watch?v=RRubcjpTkks)
+ Documentação oficial do [Java](https://docs.oracle.com/en/java/)
+ [Curso de Java](https://www.youtube.com/watch?v=sTX0UEplF54&list=PLHz_AreHm4dkI2ZdjTwZA4mPMxWTfNSpR)

Lembre-se de que a prática é fundamental para consolidar o aprendizado. À medida que você estuda esses conceitos básicos, não deixe de praticar escrevendo seu próprio código e resolvendo exercícios. Quanto mais você pratica, mais confiança ganha na aplicação desses conceitos.

Aproveite esses recursos online para começar a desenvolver sua base em Java e avançar em direção à construção de aplicações mais complexas. Boa sorte em sua jornada de aprendizado!
